當你掛住一個人嘅時候 你會點做

又唔敢chur住對方可以點

睇相打飛機

認真咩

睇wtsapp對話

bittersweet menories

Memories

玩貓，等手機震

睇對話record
錄音講晒要講嘅嘢再del咗佢

Del晒唔會番底

我都del 晒了

真。。。分左手好應該del
一陣手痕又會拎番出嚟睇吓

如果唔係分左手 而係拍緊拖唔敢阻住對方 咁掛住一個人其實係一件開心事

同佢講我好掛住你

乜真係咁咩

有 差唔多每日都講一次

講未

累又掛念你一下

日後你伴著誰 放我在心裡

唔敢牙

有心事？

過左去啦 開個po抒發左就算 一係就同人講清楚
做人最緊要自己開心

聽歌
寫歌詞當抒發咗

冇 掛住人咪係心入面掛囉 廢事煩親人 大家都忙

打飛機

睇相

諗返佢一秒都無諗過自己
Msg睇都唔撚會睇

都係一句

搵佢 講完冇反應既就死心啦

其實你是一幅畫

我每天一直等他
有一天 我相信 我會心死

到下一個會否傷得更精彩

才明白愛情是我和自己的競賽

打比佢同佢講

Ageer

同自己講唔好再掛住佢
人地想搵你就會搵你

真係無

唔係咁易架

拍緊拖就直接講啦
留番散左先講咩

瘋狂tg講我想同佢講既野
又分享下日常生活咁

下過 佢已經block左我

*不過

....駁唔撚到

屌原來未散 我仲認真覆樓豬

感一分

唔怕 遲下會用到
多謝你

真

好唔掂咩？無計傾了？

咁又唔係

搵朋友出街 做下自己嘢
利申 拍緊拖 feel到男朋友開始嫌我chur

都啱呀
人係需要有私人空間

適應唔到 明明早排仲成日見
依家各自各喺屋企hea 連wts都少覆
佢話佢瞓咗 瞓醒就打機

唔好聽念念不忘
聽下羅生門你就會知自己既犯賤🤢

Whatsapp都少覆嘅 咁不如算啦
根本冇咗你都得

佢好錫我 但係自從武肺冇點見 生活習慣就越嚟越唔同
佢朝早瞓 半夜打機 唔講以為大家long d有時差

咁係要講 不過雙方要既私人時間長短都唔同 講完到最後要夾既
而且又未散 掛住對方既時候 空虛呢種野忍一忍 無咩大不了
見返既時候咪努力去補償個種空虛
如果條友失蹤/態度冷淡咁就另計啦

空虛寂寞凍
真係要學下忍耐

可以點樣忍

搵啲嘢學下/做下

但會一得閒就諗起 啲眼淚就忍唔住

對住一個唔會再有人回我既whatsapp留言

係夢境創造佢出嚟傾計
基本操作

加油
不過有時係會覺得自己愛佢 多過 佢愛自己
真係空虛得閒上黎呻下

唔係咁可以點

成日都上連登叫春

喊